[找數] LIHKG+ 計劃正式推出 2

原帖

巧貴呀

其實paypal 比錢佢係咪會有哂你全名?

算喇 波台狗搞事姐

我愛連狗

支持連巴

算喇 都係波台狗搞事架姐

有埋你地址

雲海個隻連衛兵啦

連囝幾時出埋直播送花送公仔個啲
一次幾蚊咋嘛唔係畀唔起啊

兩樣都買咗

又人又狗

一次幾蚊

小學雞真係小氣到爆

連狗最可恥，賣完廣告搶銀紙

屌你老母正價23一個月
Apple Music 學生價都只係25

隻雲海死撚左去邊

算啦 波台狗搞事姐

找你老母蚊
同港共有咩分別

IOS Adblock $15／終身

Android
免費終身

好多人都係咁講 都係一餐m記姐
唔畀正乞衣

用188去買餐m記

買到vip15 再送虛寶,又有月卡送鑽石. 連登online指日可待

屌你on99

唔上咪唔洗做狗囉，vip=食屎狗 Adblock=狗

VIP20有版主做

連囝high撚大咗

入黎繼續睇乞衣屌鬼

冇錢俾咪返香討蕉fd子囉

當初我曾經講過連仔一出VIP即買 而家找數

乞衣都應該好過你哋呢啲賤過地底泥嘅狗

達哥都收40蚊個月啦

屌佢=無錢俾

比唔起同值唔值你識唔識分路到底

真正出又屌唔出又屌
連仔又係嘅，whatsapp 收$8一年都俾人屌到柒出國際啦
你夠膽收人$8三個月？梗係俾人屌到反艇啦

8蚊係優惠價嚟

點為之值點為之唔值先

Ad block呢樣野老早已經有，有幾多人真係買黎用？
出面屌曬鬼得三種人
1. 信用卡都無既中學雞
2. 老奉免費既人
3. 假膠出黎搞事

其實買完同普通有咩分別 ？

食屎啦連狗, 人地永久15蚊你都敢出一年兩舊水

仲有小學雞

你就薑就去盡d唔買VIP唔比留言
detect到adblock唔比瀏覽

唔重要啦
總之而家收錢都會屌嘅啦，而家有咩本地apps夠膽收香港人錢啊?

出埋pm先買

課比連狗既都係得三種人
1. 日日出街跌錢既on9
2. 你匡智啲校友
3. 2舊水食麥樂雞既有錢仔

我6樣都中！！唔講以為星座post黎

支持

個名點先可以變金色。。。

Support

連仔未講vip同唔vip係因為觀察緊反應
而家負評爆佢就啱架啦 如果唔係可能冇pm用架啦

限你係道理唔限係人情 睇下adblock 可以玩耐
趁呢個機會踢走緊d 小學雞就岩

佢而家除咗啲無撚用嘅閹割功能之外，個vip最有用係咩？

係佢個去廣告啊嘛，問題嚟啦，adblock都可以去廣告，淨係俾15蚊可以無限期任用，而佢個vip係講緊188一年，咁點解我唔去買個adblock？根本佢個vip就唔值188呢個價，得個啲閹割功能，而唯一有用個個出面俾15蚊就可以無限期任用，仲唔係唔值？
正常人用正常價錢去買個m記，都仲好過啲傻鳩俾188去買個m記掛？

十卜

最好vip 限定

咁貴我就唔會買,但屌晒鬼個堆咩事,有拎住支槍迫你買咩?

宜家D VIP功能太雞

果堆擺明唔係on9 就係假膠
用adblock 個價錢黎比 連點解adblock 可以收得咁平都唔知

狗都唔屌

唔買VIP就標籤你窮撚、中學雞無信用卡
連衛兵質素
淨係一味靠屈

宜家連仔突登唔報pm功能既去向
呢個係成件事既重點 佢睇緊個勢黎決定
所以屌連仔班人可能係幫緊你爭取pm啊仲話佢地

咪買定等新野囉 大佬一年可以做到好多新野啦
唔好俾我見到而家屌鬼果d 人之後出新野先死死氣去買呀 少少遠見都無

屌你老母許業珩

App內購買都冇

認真佢啲新功能有用嘅咪買囉，而家屌緊佢個vip啲功能廢咋，pm又無，又趕唔走班小學雞，仲要成日死server，好難撐得落

$8 3個月會比，搭程巴士都唔止
但一年成$188真係搵笨柒，憑咩覺得你個app值$188一年？

以前hkg+有買，而家不了

連狗你憑咩呀

啱啊，一嚟佢個壇同新5p無分別，二嚟仲要成日死server，都唔明點解佢會覺得自己值

屌你連狗玩撚夠未呀
預覽就係想post出去之前睇下自己有無錯,如果連顯示圖片咁少事都做唔到,咁仲預覽黎做咩?

八蚊三個月都嫌貴

小學雞睇廣告費唔係錢?
連仔夠膽就行精英主意將vip同唔vip既待遇差勁遠

8蚊三個月我唔嫌佢貴啊，但188一年，佢個apps值咩

所以咪想佢出個 future update list
依家呢個開價有啲高
（8 蚊就一定係平㗎啦）

d人無撚咁肉酸啦 好唔好 百兩蚊討論到咁 又舉例又舉證 你地班友現實有幾失敗呀？百兩蚊有幾嚴重呀 講到苦大仇深咁

其實討論區成本係同人流掛鉤
覺得佢收錢唔值咪返高登/Facebook分散人流
咁樣大家都開心呀

adblock 比 apple 禁咗

不過 lihkg 值唔值得信賴我就有保留，所以都係唔課金

隔到班五毛就買

八蚊都唔俾嗰班就肯撚定係乞衣

原來呢度班友覺得俾錢買垃圾係無問題
我代表連帝多謝你地先

俾咗$8/3個月先，跌都跌咗。

連衛兵呢

你日日跌錢？

我覺得用人地嘢唔俾錢問題大啲

你有你免費
我有我磅水
依家係咪做特價俾你
你就會課先？
又唔係
嘈乜撚

上個論壇 都要課金188蚊一年

諗清楚邊個係主人邊個係狗先

人地野

連登有冇比返錢高登？

$8 已付，月費$23 傻的嗎

搵錢肥肥啦
8蚊3個月 當10000人比
一年就32萬

8蚊就畀，188實在太貴

原來188一年都已經係特價
點解佢覺得佢個apps可以值咁多錢

要問班支持188但只俾8蚊既連衛兵

Sor邊頁睇到$188一年
唔想追post 個度成地精好腥

支持個d課撚左188先出黎吠啦
比個8蚊係到呀支呀jor

分析，連狗一個月到底cap幾多錢

Adblock已經block唔到連登啲廣告

緊係啦廢撚事阻住連仔賺錢

拿公道啲講
以前plus仔就算逐個月收10幾蚊
一年加埋收成200幾蚊我都會課
對我黎講就唔係錢既問題
不過連狗既lihkg啦喎
$1帛金都嫌比多佢

D人唔識分咩叫值咩叫唔值架
總知你唔比就係死乞衣
比錢養佢咪又係乜撚都唔做

個app係plus仔比code佢既
憑咩收人十幾倍價？ 仲要係特價緊已經十幾倍

啱啊

唔係特價個陣會係幾錢

癡撚線
係咪食懵仔藥食上腦？

班傻鳩講到錢唔係問題
但到而家一個188會員都未見過

強烈支持vip特享pm功能
另外開左ad block 上唔到連登
再加埋非vip限制留言同開post次數
咁就fatfat啦

啲錢就我那住既
你有你收我有我唔比兼繼續屌連狗
自由市場嘛
比人撚狗咁撚仲要比錢佢使
係咪天生狗奴才命

佢地以為係連狗自己寫架

想當日...

LIHKG使用新式、高速、擴展性大的系統架構組成，以Apps為主，以網為副的設計方式。因背後無金主支持，無組織、無計策，所以iOS及Android程式未能同時上架，網頁版尚未推出。我們會致力完成LIHKG各部分，讓大家可以回到2016年，邁向2017年直到永遠。

至於如果閣下仍有其他疑問，由於本人正在沖繩旅行，請待本人回來後再作詳細解釋

以個人身份及非謀利的方式向會員提供更好的用戶體驗的連尼住上

更新adblock
開連登前開左adblock係背景就ok

班傻仔比撚左8$/3個月就cap圖護航

用paypal俾錢，收款人可以喺paypal嘅交易記錄到睇到你（即付款人）paypal嘅個人資料（例：姓名、地址），好似係 。

就算係乞衣都好過佢哋呢啲賤撚過地底泥嘅賤種狗

因為連自己大佬都唔信

返高登啦屌

食撚左廣告浸頭水
拖左成年就出個vip食埋個水尾

唔緊要 依然有成班連圍兵護航

哇個VIP要你寫成年真係好撚難寫

課撚左金未呀?

錢係咪問題呢就只限plus仔時期既考量
連狗就唔使諗啦

依家是咪仲係唔降版本會block埋Facebook instagram個啲？

想知你paypal嘅個人資料係咪亂打

貴乜撚嘢
你班小學雞未夠秤有信用卡俾唔到錢咪出聲囉

100% match

系牙
當初課plus囝戈陣禾求左mama巧耐拒sin比禾課咋

Off ching你課左未呀

屌 你快d課188啦
cap埋圖我就服你啦

唔會直接用自己paypal a/c課金咁on9
仲諗緊其他方法...

樓上用咗自己paypal a/c課金嘅手足，
自求多福 。

我屌丫，8蚊三個月唔係問題，188一年又好，23蚊一個月都好，但係用PayPal 就1蚊都唔會俾

比啲骨氣啦清

仲要冇得內購

paypal 比個全名連狗

$188 憑乜撚

吃屎也吃得很香甜

咁依家咪有再討論 唔係有就一定比
你唔係覺得自己好撚醒下話

精液都可以獻給連狗
全名又算得上甚麼呢

唔好意思，關你撚事？

問吓啫，咁惡做咩？
係咪家下至知中咗伏嬲嬲豬？

提醒下大家點解連仔之前唔出vip only

好波， 拿， 呢d 一買買一年就有說服力啦， 雖然我都覺得唔抵
但好過d 人俾得8 蚊話人地黑衣

咁而家又出係覺得俾大家屌都冇所謂

冇IAP唔會比錢
有IAP388都比

屌你老母 好撚多人係度話連住尼會賣資料比中共 我想講 香港一早比中央監控曬 你上淘寶 嘟八達通 過關 甚至搭大陸飛機 全部信息都會比人後門入 唔洗講d 推崇小米撚，你以為區區paypal有你個名就巴撚閉咩 你知唔知其實國安局根本一直mon緊連登仔d post

買一年既係真英雄

咪益班乞衣，新功能建議
vip先准起底，vip加密解密功能，vip回覆數無限，此帖餘下需要vip權限等等

咁你咪繼續食屎囉
唔通我又要跟住你食咩
on撚99 係咪未撚訓醒

連狗不如

比VIP 先有得回覆

唔只有你名，仲有你住址。

就算你以上講嘅嘢係真又點，
點解唔可以避得就避，
要自甘墮落將個人資料奉獻俾其他人？

唔俾咪同以前一樣做法
又無人逼你俾，都唔知嘈乜

收兩舊水一年唔可就咁去廣告囉

中伏嬲嬲豬？ 百兩蚊要嬲

我講唔好意思wo 咁都叫惡？咁連登仔人身攻擊叫咩

嘟八達通，日常生活必備，冇得揀。
最多遊行示威嗰陣唔用

LIHKG+ 不過要用paypal，你有得揀唔課，或者用找數功能搵其他人課（香港之外嘅人為佳），明明有得揀，但係就要自甘墮落將個人資料交俾一個你唔熟識嘅人、甚至可能有中資背景嘅團隊，你呢啲真係港豬中嘅極致，無得救 。

以前我畀錢係畀個app，唔係畀個forum，捆綁高登既高級會員制同hkg+就可以收貴十幾廿倍？i don't think so

有冇人一齊report到lihkg下架

Send左email比apple
屌你老母連狗

你竟然對將個人資料雙手奉獻俾一個你唔熟識嘅人或團隊覺得冇所謂甚至極度信任

「關你撚事」我覺得好惡喎，有咩必要屌鳩人？

我只不過係用小小錢去鼓勵下佢 我真心希望佢可以出完全收費會員 出Pm功能 我一個月比佢188又點？最起碼少咗五毛 新香港人 小學雞 中學雞 ，我相信連登會清淨好多

問題係驚個人資料會外洩，paypal如果入信用卡就要用真實個人資料...

收款者會睇到你全名同地址，點課得落手？？

而家連登比人踢爆仲有中資底

用小小錢鼓勵佢，我都唔覺得會有問題

依家問題係paypal個人資料上，團隊需要澄清會點樣處理

痴線，發生左咩事 d一星多到

你一定唔係新會員啊 你連關你撚事都忍受唔到 點係連登生存呀？人地鬧下你冚家鏟 你咪痛哭流涕？承受能力有無咁低呀？

呢個真

而家邊個話你知你俾完個188會少咗五毛小學雞中學雞腥港人啊

低質到

雖然課咗, 但繞過iap 應該好快比apple 下架

行得正企得正
怕咩喔?

你咁諗會唔會天真左d

8蚊3個月可以接受
但188一年 你比啦

咁你唔好用paypal都似啦 次次用paypal都會send 呢d比商戶ga啦 你知道邊個係共諜？ 唔用paypal 唔通用支付寶咩 不過連住尼的確係要增加apple 支付功能

依家係問你有咩必要一嚟就屌鳩人
反應會唔會大咗啲

其實亂填個人資料得唔得

少咗一定gawo 唔係完全杜絕wo

幫我俾埋ok？
STEAM卡啱唔啱

解釋下?

係可以 不過信用卡無得亂填

關你撚事 都叫反應大？

用信用卡比錢 解釋完

想問
不過應該唔得啦

paypal依下幾撚絕
連狗就要錢去開server
apple就唔洗錢去營運

點可以拎嚟咁樣比
一般買賣商戶唔會知道我政見或者其他所做嘅嘢
純粹一般交易，唔會有任何接觸同交流

但係呢度係LIHKG，
萬一講錯嘢

而且早排有人踢爆過呢度有部份管理員同中資公司有較密切關係

我覺得因為咁而更加保護自己個人資料都好合理啫

點解會少？佢而家出咗咩功能搞到呢堆人少咗先

點解一開始有咁嘅反應

佢輕度弱智

小心佢bam鳩你牙

可以搵人俾，你真係唔需要用自己paypal a/c 咁樣身先士卒

其實可以落街買master gift card 再鳩填資料?

如果揀香港地區註冊
要入HKID

其他地區未試

俾8蚊試吓水
188蚊一年就真係不了

為左冇廣告...要8蚊三個月

做狗做到咁

希望你係搵咗朋友或者外國人俾錢

幾時咁撚落力 咁撚熱心

買咗一年

英雄

忠心狗

好過叫春狗

你 paypal 個人資料係咪亂打？定搵人代課？

信用卡資料一定要堅
其他鳩吹

橙

又有手足個人資料俾人出賣

ching以後講野記得小心D

百無禁忌

*knock knock*
查水錶

傻既先會咁做，到時越黎越少人講野=收皮

俾人出賣 冇講係邊個喎

為啖氣唔緊要啦

支那狗最鐘意又食又拎，呀Joe就慘喇，引狼入室

Agger
快啲用微訊百度啦

之前熱狗同賣台因咩事比人block左PayPal

其實連狗可以出dlc咁出
每一個功能就要加錢unlock

我開台時話會課金嘅，8蚊3個月就豪比連仔
不過唔該檢討下個價錢，188蚊一年真係貴左啲
以後都咁貴嘅話我會用番adblock

連仔

佢真係痴咗線

錢唔係咁樣賺㗎
連遊戲規則都唔遵守
可以喺其他渠道買VIP唔係問題
但係同時ios app一定必須要有in app purchase

似係中伏賣資料嬲嬲豬

Apple啲it狗真係橙

連登仔 : Home Coming

用完3個月就收皮

可以唔課啫

yes

好多人成日用咩server 轉移視線, 事實係:

hkg 免費
hkg+ 收8蚊

但

lihkg web免費
lihkg+ 收188蚊

連狗食水深過 高登 x hkg+

x2

x3

話$100一個月都畀啲人去晒邊？

Adblock $15
同hkg+ $8
其實本質上真係冇咩分別

利申：會買三個月vip, 之後睇返google 廣告

呢啲擺明係水啲傻仔落搭啦

都話個人資料問題囉，爬文啦屌...

真有趣 既然你覺得睇廣告無所謂 點解仲去買三個月
如果覺得有所謂 點解唔直接買adblock

屌 買撚完下面條bar照出廣告 on9架

俾錢睇廣告

一係你笨柒，一係你無運，點都係柒

通常有人講望遠狗先會突個龜頭出黎問咩機咩版本
冇人講就側側膊

如果轉咗in app purchases嘅話，講過$100一個月都啲人會唔會買
個人資料係中一個原因，但唔係主因
價格先係主因喎，轉做$8咪又係大把講住個人資料問題去買

根本唔關個人資料事，轉做$8之後有幾多人會繼續唔買？

一年前我地係支持plus仔先過黎

但呢一年連狗做admin做到碌柒咁

開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇
開新壇

完全覺得連尼住搵錢都唔識搵，出個vip之前又唔俾啲誠意出嚟搞個類似問卷調查咁嘅野，睇下大家有咩需要。佢係真心有心搞vip就應該要聽下啲會員嘅意見，跟著先定功能同價錢啦

買左 又唔係貴 支持下囉
平時我屎忽痕都會上網買平game/歌架啦

佢地3人分錢架傻鳩 你估plus仔冇錢分咩

俾住$8先

蓮仔逼人回家

買咗VIP有無得免被ban?
或者ban咗有得退錢?

個戶口畀咗錢都要ban好唔抵

無人逼你食

我唔知其他人點諗，但對我嚟講，重點係喺個人資料外洩問題上...
$100 一個月我都肯畀，但首先麻煩LIHKG團隊回應返個人資料問題先

唔係話百幾俾唔起，食餐飯都冇左，
但係HKG+先15蚊一年都行到，連仔唔交待下點解貴人十幾倍真係好難令人信服

admin應該學plus仔咁，畀錢先准用apps login
咁先焗到人畀錢咖嗎
但人哋plus仔收我十幾蚊，以前一次畀十年都願意，因為值，plus仔好服務，而家課金仲要就到期先可以續，麻撚煩

你都無諗住食就理得佢幾多錢啦
收3000一個月都唔影響你

算喇 波台狗搞事姐 咁認真討論做乜

人真係好現實, 當初HKG廢成咁, 大家都支持連登, 睇住連登進步, 身為IT狗我都好開心.

冇人阻你用adblock. 冇人强迫你買.

連登公平公正不刪POST, GUI 好過 reddit (comment 除外)

"連狗" 一詞睇出香港文化早已被大陸改變

"連狗" 一詞最適合打出"連狗" 概人, 連登入面真正"連狗"

佢邊個山洞行返出嚟，搵人送返佢入去啦不如

唔見港獨有Delete, 只有私人資料Delete過?

算啦
啲人走去計 service 值唔值
老老實實我個心態似係 Patron / Donate
有樣嘢啱駛啱用
俾啲錢支持佢繼續營運發展
根本係非常合理嘅事

其實當初係支持plus 仔唔係支持連尼住，不過plus仔俾得連生搞，又冇其他選擇咪信下兼過檔囉

林祖舜，你一句話受HKG+ 玩，plus仔又肯搞返既話，我上返高登又有咩所謂，我連HKG+個apps都未Del

咁你就唔好話連登公平公正不刪post啦

以前連尼住呃人過檔，我連自己個高登account都放棄拎去幫佢宣傳，個account拎去賣都值幾舊水，就係希望會越嚟越好，點知事與願違，新壇越搞越衰，admin又淨係掛住cap錢

其實連尼住洗鬼連登仔咩，連登仔屌完咪繼續用

same

188 一年真係evernote 咁有用都覺得貴

早洩衰左自己冇個靚apps, 如果佢官方個apps 係掂， 之後先再block hkg+ 我諗都冇咁大反應。
衰在block 左個好apps 逼人用佢個垃圾apps

有幾多apps 會開188 一年咁癲
開得果d 真係大製作apps 黎， 你一個forum 仔， 個forum 既人氣仲要係靠返會員轉頭， 但夠膽死開呢個價淨係去廣告

plus仔係連既咩?

用tap n go攪掂 唔會有個人資料

私隱, 種族歧視 Delete好公平

係公平，但你講佢唔del post呢點就真係笑咗

老老實實 盲既都知plus囝同連囝係有路有計謀

只不過大部份人同我都係港豬心態wfc邊個做網主 求其有個上到既平台派下膠就算😒

牙糟跪地plus囝都唔會妥協架啦 不過可悲既係成年高登都出唔到個新自家app

你好意思講大陸呀？

Google translate handwriting

買左1880 未

真係賺到笑
連狗好意思開個咁嘅價

返去吧啦

想搵錢

臨收皮之前最後一搾

做咩講講下講自己

話$100一個月都畀啲人去晒邊？
都話個人資料問題囉，爬文啦屌...

九唔搭八，明明講緊$100一個月都畀堆人去晒邊
你無啦啦話個人資料問題，仲叫我爬文？

屌，原來句「都話個人資料問題囉，爬文啦屌...」係講緊你自己

咁我係有講過一個月俾多少少錢都肯吖嘛，
你講緊啲人裡面係有包括我吖嘛
咁我講返自己諗到嘅嘢出嚟有咩問題

諗起樂視50 年 plan

貴過ps plus ,笑撚死人
ps plus 都話每個月有free game

牙joe on9 係我過檔嘅主要原因

公道啲講句 vip188蚊一年絕對超值 我地連登萬鳩幾個會員 就算每人比$188一年都係得幾百萬 租server都唔止啦 呢個vip真係冇錢賺 連仔都係求打個和 以非牟利方式為會員提供更好既用戶體驗咋 唔明點解大家會話佢cap水 連仔都要食飯架

就算你唔買vip都好 連登一樣可以每年從每用戶身上賺到200蚊左右廣告費
姐係連狗已經計晒數 無論點都可以賺夠幾十萬甚至百萬月薪
成班傻仔仲未知原來連登可以賺咁多錢

要鼓勵多啲巴打用adblock反連

就因為咁先唔想比高登賺，最少唔洗經常熄燈

lihkg只係無咗紅登班打手，但換嚟既係一大班小學雞五毛，等價交換，始終無乜營養

server成日冧先出vip，終於知食廣告呢條路有極限呢？

vip個留名可唔可以app同web版已閱/位置同步
應該係話，基本功能都要咁整啦，出撚咗成年都做唔到高登本身已經有嘅嘢